街健巴絲入一入黎

小妹玩咗calisthenics年半
淨係做到muscle up, 人旗、同後水平
練緊前水平，練咗三個月都冇乜進展
有冇巴打玩開講下點練

想練 有冇教學

Push